\documentclass{IEEEtran}
%\usepackage[latin1]{inputenc}
\usepackage[utf8]{inputenc}%modifica las ñ y las tíldes para no colocar el cod ascii.
%\usepackage[T1]{fontenc} 
%\usepackage{calligra} coloca una letra bien bomita.
\usepackage[total={18cm,21cm},top=2cm, left=2cm]{geometry}
\usepackage[dvips]{graphicx}
%\usepackage[dvips,final]{epsfig}
\usepackage{multirow}
\usepackage{listings}
\usepackage[spanish]{babel}
\usepackage[x11names,table]{xcolor}
\makeatletter
\def\contentsname{Indice}
\def\listfigurename{Lista de Figuras}
\def\listtablename{Lista de Tablas}
\def\refname{Referencias}
\def\indexname{Indice de Términos}
\def\figurename{Fig.}
\def\tablename{Tabla}
\@IEEEcompsocconfonly{\def\figurename{Figura}\def\tablename{Tabla}}
\def\partname{Parte}
\def\appendixname{Apéndice}
\def\abstractname{Resumen}
\def\IEEEkeywordsname{Palabras Claves}
\def\IEEEproofname{Demostración}
\makeatother
\ifCLASSOPTIONcompsoc
\else
\fi
\ifCLASSINFOpdf
\else
\fi
\providecommand{\PSforPDF}[1]{#1}
%---------------------------
\newcommand\MYhyperrefoptions{bookmarks=true,bookmarksnumbered=true,
pdfpagemode={UseOutlines},plainpages=false,pdfpagelabels=true,
colorlinks=true,linkcolor={black},citecolor={black},pagecolor={black},
urlcolor={black},
pdftitle={aber que sale aqui},%<!CHANGE!
pdfsubject={Typesetting},%<!CHANGE!
pdfauthor={Michael D. Shell},%<!CHANGE!
pdfkeywords={Computer Society, IEEEtran, journal, LaTeX, paper,
             template}}%<^!CHANGE!
% correct bad hyphenation here
\hyphenation{op-tical net-works semi-conduc-tor}
%-------------aquí comirnza el documento

\title{Informe \# 1 \\Proyecto Sistema de Riego}

\author{
    Aguilar Díaz ~Iván,~\IEEEmembership{Código:~261792,} 
    Barbosa ~Jorge,~\IEEEmembership{Código:~261874,}
    Becerra Pedraza ~Oscar,~\IEEEmembership{Código:~261991,}  
    Cubides Castro ~Johnny,~\IEEEmembership{Código:~262141,}  
    López Cely ~Francisco,~\IEEEmembership{Código:~261934,} 
    Murcia Narvaez ~Julian,~\IEEEmembership{Código:~261781,}
    Nova ~Elthon,~\IEEEmembership{Código:~261948,} 
    Pineda Oscar,~\IEEEmembership{Código:~261934,} 
    Rojas Marulanda ~Sebastian,~\IEEEmembership{Código:~261852,} 

}

\markboth{Informe 1 Proyecto , Técnicas de Integración, 14 septiembre~2015}%
{B \MakeLowercase{\textit{et al.}}: Formato Demo de IEEEtran.cls para Journals}


\begin{document}
\maketitle

\IEEEpeerreviewmaketitle
\IEEEtitleabstractindextext
\IEEEpeerreviewmaketitle

%\input{src/abstract.tex}
%\input{src/introduccion.tex}
%\input{src/marcoTeorico.tex}
%\input{src/procedimiento.tex}
%\input{src/simulacionesYResultados.tex}
%\input{src/analisis.tex}
%\input{src/conclusiones.tex}
%\input{src/bibliografia}
\input{src/moduloGeneral.tex}
\input{src/modulosEspecificos.tex}
\input{src/interconexionModulos.tex}
\input{src/responsables.tex}
\end{document}
